[澳洲大火］Funko pop 出左隻澳洲大火消防員pop

有冇人知邊到有冇訂？🙇🏻‍♂️

運費差唔多可以買多隻

想買 可以share運費呀

留tg ok? 我仲有其他野買，可以幫手買埋

Kuopiohongkong

係未可以幫手買埋🙇🏻‍♂️?
Tg:Bibtits11